DSE 12分冇offer点箅好

我有3322，可吾可以试下叩門睇下距地收吾收？

學好中文先啦

去支那讀書

讀暨南大學

台灣

唔好理啲假膠啦

毅進幫到你

翻幼稚園學翻啲字點寫先啦

簡體字嚟乜香港讀書

假膠黎

Go to XGU

大家都系中國人，吾洗分你我

你有12分係高咗啲，試下叩門毅進吖，好多垃圾爭住入諗住可以考到牌做蠱惑仔，印印腳做社會渣宰，你雖然12分咁高但叫佢體恤下你有殘障只識寫殘體字，應該拍得住班廢物，話晒當今三萬裡面都有啲有大學學歷嘅垃圾喺度，同你差唔多廢㗎，應該唔會排斥你，努力呀

我養你

亲😚😚没事的
咱们大湾区欢迎你

有双位数咁高 😅😅
禾得三分。。。☹️☹️

好的小姐姐😘

你同我跪喺度